呼籲大家今晚唔好玩太夜，因為聽日仲要91揸春袋！

對家擺陣就好散 唔好太夜

養足精神91入機場！

唔好忘記91機場啊

政府急住要喺831決戰
因為驚九月機場同三罷
不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

9191919191

推

Right

推 今日係哂馬 留得青山在

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

今日關鍵係人數，唔係勇武

今日最適宜聲東擊西
全部重兵去哂港島
我地一於去何文田或姐九龍塘
同有錢佬攬炒，逼有錢佬吸催淚彈
何文田係山路有d難
但九龍塘交通便利 隨時走到

不被捕 不流血

轉場 長玩長有

揸春袋 揸春袋

仲有10 1幫手慶國慶

push

岩，唔好落單

Push

8.31 港島 最後召集

8.31 民陣呼籲 民主之光

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

勁正!